【重要】香港人，黃圈可以撐起一套戲嗎？

【黃色經濟圈】當黃子華都不夠黃
真接跳到結論：《乜代宗師》，要睇。
今次子華新戲，本質上，是對黃色經濟圈的挑戰。
黃店定義何其闊，一如以往發言，我不認為客觀機制可以標注誰店有幾黃。
純黃經驗圈，很難行得通。「光時」同樣面對挑戰，物流、選貨，全部對紅色資本說不，現實中是個制肘。
市場是現實，如果有深黃店開在長洲深處，市區人都不會日日坐船懲罰。何況，到全世界都轉黃，黃店就只是輿論力量和自由，市場還是會自然調節。
講到底，為何要撐《乜代宗師》？
有人批評，子華在反送中以來沒有發言。
當我們對陳巧文萬分愧疚，不會有追問「六月以來佢做過咩」。因為，網民覺得陳巧文是犧牲者，而黃子華，是反共的「得益者」。
如果你有去《金盤𠺘口》，就會知道子華幾多篇幅講中共政權。而二十多年來，他批評的，看通的，是幾多八、九十後的政治啟蒙？
因為他的表演滿座，搵到錢，所以是贏家，不需要支持。
請問這是什麼概念，你買爆黃店，就是想店主獲利，用市場力量確立言論自由。
到底，黃絲用錢的標準是什麼？
講到尾，還是黃圈的基礎問題：鬥黃。
貼文宣，不夠；播《榮光》，不夠；要黃，要日日大叫天滅中共，有店員是被捕前線，重點，鋪頭要蝕錢。
否則，你永遠都不夠黃。
請問，你想用錢建立什麼？搞不清楚，黃色經濟圈就只是用錢宣洩感情，別講什麼制度。
你想更多人支持民主運動，黃圈是個引子，用市場證明香港主體性。
簡言之，你的訊息，是「香港人夠錢養起你，唔使做中國生意。」。
子華不想被中國束縛，自己賣樓拍電影，講明「拍一部戲畀香港人睇」。
結果，黃子華都不夠黃。
因為他半年沒發言。
因為他上深圳取景。
因為他之前賺到錢。
如果黃圈可以接受一家新店，在今天表明撐香港，為何不會追問店主半年來做過什麼？
但對子華，一個半生反共的明星，我們要如此苛刻？
黃圈的目標，如果是建立制度，令商家專注香港市場。那麼，子華明知蝕錢都拍，不正是同樣結果？
那麼，你在反對什麼？
一家深黃店，食材都未必全部用本地貨，供應或批發，多少都有接觸大家眼中的藍店。
做生意的都懂，只是不會宣之於口。
上深圳取景，如餐廳的食材，你會否要求店家轉用黃店供應商？
如果全部生產線都要純黃，很多小店都未必做得住。
而「黃」本身，只在乎大家對自己人有幾寬容，對目標有幾清晰。
我做過電影集團，可以老實說一句，無幾多人會投資純香港電影。因為香港市場太細，電影製作成本很高，相對就賺不到錢。
於是，大陸才如此重要。
你想用錢撐起什麼？撐起食店、撐起文具舖，不如，試下挑戰自己，撐起一套戲？
香港人齊心，可否創造幾百幾千萬？
如果撐得住《乜代宗師》，是一個訊息，讓投資者發現，原來一千萬資本，在香港都可以賺幾倍。
抑或，你想套套港產片都蝕，才夠乎合黃絲的犧牲主義？
順帶一提，《Avdngers : Endgame》在香港的票房，超過兩億。
這個市場可以很大，只在乎，你想要什麼。
鬥黃，只會鬥死黃絲。
《乜代宗師》，我一定睇。你呢？
#黃絲撐乜代宗師
_____________________
一日一篇，看時事，學媒體。
Like【Terry的媒體懶人堂】
IG：Terry_Yeung_Blog

[size=5]黃子華黃緊個時我仲響春袋游緊水呀[/size=5]

香港人 發揮我地嘅影響力 向子華致敬

推

子華d戲擺明唔好睇但我照睇

今次係一個好好嘅機會 證明俾商家佬睇 黃圈會回報良心商家 而且係驚人個種

其實好好笑 咪當輕鬆下

幫我推推佢

推一推你

Push

拒絕中資

黃子華主要想講
- 佢冇奶共
- 淨係想拍一套俾香港人睇嘅戲

補充返

呢點已經可以去睇了

b

賣埋層樓拒絕中資

一齊造「黃」者 谷爆黃電影票房

睇

睇爆佢

用行動支持黃圈嘅子華神

支持

推推推

ok

老虎蟹都睇子華神

多謝

UA中資
百老匯 禁播十年
MCL 林建岳
CC 黃百鳴
嘉禾 中資
英皇

你不如直接出碟/放YOUTUBE

個切入點幾好

唔要求大家要好似avengers咁睇兩次 但拉埋啲frd去睇一次得唔得？

credit to Terry Yeung

tui

一齊撐子華

俾錢買飛唔入場得唔得 真係唔係幾想睇

問題係香港人睇戲愈嚟愈嘈
郁啲就拍手 由啲細路喺度嘈
啲情侶又鍾意一個扮弱智一個懶醒估劇情
已經好耐冇睇過戲

但其實真心黃色電影圈真係好窄
香港得七百萬人
會入戲院睇戲仲要黃真係唔係多...
淨做香港電影市場佢真係蝕到仆街
所以真係要睇多幾次

百老匯係咩
我最初係喺電影中心睇十年喎

可以

唔係黃子華fans,不過會照去睇，推

一向支持佢，有追開佢都知佢一定唔係奶共

咁你買黎送比第二個睇/學生優先

睇啦

旺角戲院多mk好嘈
試下其他地方

一定支持 幾時上映

「如果你有去《金盤𠺘口》，就會知道子華幾多篇幅講中共政權。而二十多年來，他批評的，看通的，是幾多八、九十後的政治啟蒙？」
呢個真
由細蚊仔淨係覺得佢講野好好笑好抵死
不斷翻睇就好似周星馳咁明到佢背後帶嘅message

係

其實達哥同子華有咩分別？待遇差咁遠

推
唔係中資又唔奶共 值得支持

公關

警暴製亂
支暴製亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人表達訴求，損害香港言論、集會

解散警隊 刻不容緩

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

話子華唔夠黃嘅有冇睇過佢啲棟篤笑？
淨係唔肯跪呢一點已經夠理由撐佢啦

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

睇完仲可以睇多次

推啦

其實除咗唔想睇 啲人未必會入場睇3次以上
Marvel 個啲fans係入場睇3 5 6次
先咁爆票房...

其實支持佢本身唔係問題
但連登仔成日搬龍門
又將佢以前係黃同而家係黃掛勾
好撚反智
所以話有時係支持者令其他人想反佢

因為達哥做人冇公關，根本達哥柒到出嚟拍片鬧兄弟先係死因

樓主點解咁憎ac米蘭要全機空難

肯定好撚多人無睇過

唔奶共就等如黃？

高票房過葉問4

去荔枝角D2 CGV睇 韓國資本

push

子華

最起碼 黃子華套戲票房要好過黃百鳴套家有喜事先

不了

岩啊，去親戲院睇戲隔離都有人高談闊論，係又笑唔係又叫，個個都好似係自己屋企咁我都好耐無睇

推 想睇

［舊post重貼］黃藍—-戲院篇

買左飛先

重點：

//那麼，你在反對什麼？
一家深黃店，食材都未必全部用本地貨，供應或批發，多少都有接觸大家眼中的藍店。
做生意的都懂，只是不會宣之於口。
上深圳取景，如餐廳的食材，你會否要求店家轉用黃店供應商？
如果全部生產線都要純黃，很多小店都未必做得住。
而「黃」本身，只在乎大家對自己人有幾寬容，對目標有幾清晰。//

去過又一城 圓方 九龍灣 都係咁

狂推此文

幾時上映

係唔係拍俾香港人到時上就知
我係有興趣佢海報個句「假作真時乜都假」
依半年共匪玩緊既手段又的確係咁
以黃子華之前篤楝笑收山作40場都賺唔少夠過世，唔駛拍套爛片賺你錢
我會睇既，執導能力佢一定唔算好，係想睇佢背後個意思

好簡單，唔睇黃子華，唔通你地想以後得王祖藍既戲？

睇硬 記得去比較黃既戲院睇

其實冇雙重標準
達選擇咗屌票
黃子華選擇咗講自己難處出黎（你都可以話佢扮慘既）

兩個公關處理手法都唔同
輿論就係咁on9 呢個都係現實

諗真啲 美心都係柒喺公關到
你估伍淑清唔衝出黎 撚有人記得美心咩

支持黃色經濟

拍電影唔奶共好難回到本 即使係咁都拒絕中資 淨係想俾香港人睇 其實都講到咁白 係咪真係要講光復香港時代革命 你先get?

ming仔呢
佢都講咗自己難處出嚟
又捐咗錢 點解都唔算係黃??
其次 迖嗰陣俾人屌足幾耐?
黃子華一俾人屌就有門徒護航
點比

你近唔近太古MCL同太古城個邊戲院我睇過個邊都唔錯,唔係太多人睇戲個陣嘈同埋拍手, 如果近不如試試睇下

Pishhhh

一定睇G持

推！一定撐

黃子華條片有無叫班fans做引戰狗？
我到而家都仲記得達狗係點樣叫果班十幾年兄弟

達哥為咗香港人都推咗好多job，我們原諒他可以嗎

屌你有冇睇過1蚊雞保鏢
真心唔好睇

不過呢套會去睇

全力支持

Ming仔單嘢你知唔知咩事㗎
佢話警察都只係打份工 覺得星火offensive喎ching
點撚樣比

當係首部電影試水温相信今次得 可能可以大搞電影黃色經濟圈

引戰狗請離開！
引戰狗請離開！
引戰狗請離開！

討論緊黃唔黃嘅問題係唔應該拉引戰狗入嚟講
呢個係人品/公關問題
利申 冇睇過迖 只係唔想連登仔搬龍門

好中point

蝕得越多就越黃咁

就算做靜靜雞做前線，只要間店冇做蝕底野就比人話藍

3個人成就都唔同
上面提到黃子華係香港兩代人政治啟蒙真係一啲都無吹大

哼 反子華神個班真3毛 即Block

唔近 九龍會方便啲
不過多謝你咁體貼 為咗你個留言我會去支持套戲

首先唔好淨係係連登開post

洗板又快 五毛出post 又多

正途marketing 野

whatsapp tg,fb.ig 好過

賀歲片都係嗰啲質素架啦
如果正正常常嘅就推爆佢票房

賀歲片就咁多人撐

可唔可以撐埋之後嘅
《幻愛》 (十年導演，返校Miss做女主角）
《金都》（導演同男主角係黃）
《叔·叔》（雖然講gay但港味濃，有小野林耀聲）
《夜香·鴛鴦·深水埗》（短片集，有播榮光，有王宗堯，其中一條紀錄短片訪問黃色區議員候選人）

仲有非藍底嘅
《Baby復仇記》（古天樂出品本土喜劇）
《墮落花》（有陳Hanna）

幫我記埋呢堆戲好唔好

收到

對事嘅話咪屌达狗自我審查，年年講開六四突然唔講，日日講開新聞偏偏6月之後平行時空
你話达狗有無難處？一定有，佢後面係紅色資本，但黃子華選擇賣左自己層樓都唔想俾人censor，高下立見，你可以話子華大把貨梗係無所謂，但达狗其實一開始咪又係咁做直播起家，你要同中共對抗就一定會有得失，睇下你自己願意為左飯碗企邊邊架姐

我淨係問一句 依半年佢去撚左邊？
係香港人最撚水深火熱之中 佢有冇出黎講過一句說話
而家套戲上映先走出黎？
唔好同我講佢由97前已經黃 係黃既依半年可以一粒聲都唔出？
仲有鄭中基果d 個撚個都係偽人！

其實如果子華發起眾籌開拍, 我會力撐. 對佢好有信心.
上次睇完告別作"金盤o浪口"之後, 好想睇番佢嘅show / 戲

子華反共反咗十幾年，同達狗點比？

如果子華都唔算黃，黃色良心圈點擴大？
鬥黃只會鬥死黃絲

拒絕中資、為香港人拍
呢幾隻字達狗講到？

因為佢嘅支持者柒而反佢

呢個理據都有啲反智

唔係該反則反咩

呢半年拍緊一套拒絕中資、香港本地電影 答唔答到你？係咪要講句光復香港時代革命你個腦先明？

一定睇

屌你老母葉問講撚咗唔睇都爆場
你係唔係唔撐起自己人？

問題係人大部分時候都唔係絕對理性
雖然藝人同支持者嘅行為實際上未必有關係
但係人係會因為支持者嘅on9行為令佢對嗰個人嘅印象變差

一定要睇 幫推

pushh

唔關你撐事
你睇唔睇都大把人睇

幾時上畫？

上畫時你開 post 推
大家應該會支持

幾時上？要搶飛

屌，反而我鍾意一蚊雞

已買優先場
場場都仲有半個院未滿
全能嘅連登仔可否迫爆佢

黃子華食人血饅頭咋係好睇既戲自然有人入場睇，唔好下下都同政治扯上關係，又話賣樓又話拍比香港人睇

推
本土戲就要大大力支持

推 唔好比佢沉

想瘋狂睇

就憑係拍比香港人睇 必定入場

會睇

就算真係唔好睇 我都唔撚想洗錢睇乜撚嘢家有xx

G持子華

睇我就睇硬架啦
但係邊間戲院唔藍/紅

子華神

已經講到出曬面

日撚日追住人老母嚟屌仲話自己兄弟你戀母情結？

Ok我睇

終於有個人肯諗野，黃子華都講到出曬面，剩係用輸家思維同病相憐黎做黃圈係死硬。

如果既得利益者就抵制，不如抵制埋李家誠。

我就放長雙眼睇下邊間院唔上，就吹雞扑爆佢。

我一定會入場睇

咪係先唔好講人格/信用, 講"製笑力/口才" 已經係 ---> "一個天上星, 一個地下精"啦.
用達狗比子華神, 比撚到低哂, 有咩居心!?

唔雙重標準？大家都唔表態，一個就日日追住人老母嚟屌，另一個就幫佢諗埋一撚大堆藉口，乜撚野退咗休/要講一早講晒，唔講仲以為你脫離咗香港人身份添

可以
我照睇

pish

子華d talk show 大陸一向都 ban 到仆街
而且佢真心希望做香港人市場

好文，值得一推再推

我認為鬥黃係對家一個好重要的風向，因為當日出三五個文宣都搞唔散我地，就只有滲入去把件事膠化，令我地自已分化玩完。

而當然有好多真手足聽落會感到認同，再產生不停吹風話唔夠黃等等問題。

我認為黃唔黃，幫襯到咩程度對於自已過得去就得，因為人人條尺唔同。例如我係深黃的，我就會連播無表過態的我都唔入去。咁自然有d 淺d 的覺得無咁有所謂，唔藍未得lor。我認為呢個係一個市場自行調節的過程，真心/早期黃自然會得到更大的支持。

結論：做大個餅（呢個原則相信係最大公約數）
門檻可以降低，令黃=生存到
真心懲罰級的就各自修行，我覺得佢唔夠黃未唔爆買，亦唔需要制止人去。

返正題：一齊撐黃子華套戲啦，由做大個餅呢個原則，黃子華點都算係黃店架啦

大家唔好又做呢d 類似捉鬼的行動好唔好
從來搞得散黃色經濟圈的只有我地自已
因為對家出幾多口偱都阻止唔到我地用自已的錢

再推

你宜啲十成十冷氣軍師
周圍借風撥火

你有份造成黃鬥黃嘅局面

真前線勇武會唔會周圍同人講我係深黃 係勇武前線手足
增加自己暴光 被捕率

係咪要個個都去律師樓簽返份聲明 立誓 再公告天下
你就滿意啦 下一秒即刻畀政府 共黨 搞
你又淨係識喺度嬲嬲嬲 又繼續loop

講粗口係唔會令到我驚而覺得你啱㗎

樓主有心幫你推！

推多下

傻鳩黎，講d情緒性既言論去引人分化。

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

冇錯

子華一定撐
上次新年嗰套我都睇得晒，今次應該都接受到嘅
不過今次topic係吸引好多嘅
有睇開佢嘅都知道拍電影係佢夢想
一次唔得佢會再試，連樓都賣埋去追夢
我覺得係值得俾次機會睇下
唔好睇嘅咪講下邊度唔好囉
咁先有進步嘅
大家都係香港人，仲要係咁多年嚟嘅同路人
有咩理由唔撐？！

黃店難食大家咪又係照食 至少大家係有信念 覺得值

咁撐個土生土長 有智慧既香港人黃子華拍比香港人睇既港產片 好難為你地咩？

黃又好 所謂既中立唔表態又好 黃色經濟圈就係要吸納真香港人入黎玩 黃子華冇資格咩？明顯仲係超哂班添

黃圈經濟 無限擴大
衣食住行 我地玩哂
今次一齊去支持本地影業

岩推

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

先當你講的野係啱啦，當前事不計，半生反共反到出面不計，講反共係為左食人血饅頭但就放棄大陸市場不計，咁條友呢幾個月黎真係無出過聲喎。

咁佢有無做過護𣄃手？佢有無支持香港警察？佢有無抽過水講一直關注之後返大陸賺人仔？

計入wolipay 入面最多都係綠色無表態，我個人仲係尊重有不表態的自由架。

咁一個無表態的人講左一段聲明話自已無奶共，我覺得事情簡單化去睇就係咁姐，佢又唔係hard sell 話自已好黃快d 懲罰佢，又唔係放個Pepe 係門口扮黃背後屌9示威者。咁的話因為咩原因要咁大火氣呢？

你覺得佢唔夠黃，其實唔洗咁大火阻止人呀，起碼你無論據/論點可以指出話條友係藍，我地比人呃左。

正如我地都唔信勇武手足退出運動個d 聲明一樣，我的諗法都係就算勇武心灰，都唔會咁高調咁出post ，佢地休息姐，都唔會想影響到其他人，最尾結果係搞散自已用生命的代價支持緊的運動。

手足加油，放下你個包袱啦
我係主張做大個黃色經濟餅，我自已都係唔會去無表過態的餐廳食野，連淨係罷下市的黃店都會考慮一下有更好的鋪頭，但唔主張批鬥同路食個d 唔夠黃的店。因為我相信呢個係市場的調節，我地自已咁執着，自然就會令個最黃的鋪有最大的支持，而淺d黃的又會令一d 淺d 黃的鋪生存到。呢個係策略上的需要我地只管做好自已唔好屌手足

一個就日日追住人老母嚟屌 < 我諗69之前本身都有幾隻針住達黎屌 有位入佢地仲唔起勢屌咩

其實又唔只唔表態咁簡單 仲有之前殘體字事件 64扮睇唔到留言 同埋我上面講既公關問題 幾樣野加埋咪發酵到咁

不嬲都係做多錯多 你睇ming仔就係例子 本身佢唔講野都冇咩人理佢 佢講完「睇法」之後咪柒囉

係咁唔公平㗎啦 你睇下誠哥 佢又做過啲咩？
只係講咗話放過年輕人咁上下
咪又係上撚咗神台

標準係對個個都唔同㗎喎 你要用同一把尺去度唔同人？ 現實小小啦

說服到我 收貨

反對所有犯法同暴力既行為
但可能d可樂唔小心倒瀉啊
一直跟身養既強仔又離家出走啊
真係成世仔都咁大頭蝦 咁唔小心

唔洗多嗲 支持到底

咁你就咪撚話無雙重標準啦，又要做雞立又要牌坊

我仲會睇幾次呀！

套戲淨係香港上，確係俾香港人睇
唔似葉問咁台灣同大陸都有戲院上

其實一早講左
件事修例前已經講左
係唔係要成日講
一曰要講幾多次先夠？
佢講左十幾年，幾次棟篤笑都有講，你有無睇過？

變相如果因為修例先講，其實係唔係人講你先講，咁同世界盃先睇波有咩分別？然後你話佢睇十幾年英超唔睇世界盃等於唔睇波。

屌幾時上呀

係，689係64嗰時已經表態反共

百老匯黃架喎

可能間院有老鼠

咩題材都係當笑片睇就ok

舉個唔關事既圖做例子
你既標準係左邊
我既標準係右邊

你既標準係所有人用同一把尺去度先至公平
我既標準係唔同人用返啱既尺去度先至公平

我雙重標準？
只係你睇野太過單一啫

一定睇！

去睇都要簡岩既戲院睇！

黃藍—-戲院篇

agger

達哥真係慘 唔出聲就比你地屌到地底泥
所謂既子華神就係攞正牌沉默
咁連登仔肯同達哥道歉未？

樓都賣埋拍套睇落蝕硬既戲，你做唔做到先？佢做左。

屌你樓主 諗住兒登反既時候輕鬆買飛入場 依家唔駛睇啦 又要搶飛

做演員同做導演兩回事

佢對上一套導演係「一蚊雞保鏢」

wellsaid

連登仔最鐘意set高個標準去打擊人

撐爆佢

所以叫人做引戰狗代表达狗做得啱？佢早幾年又有無日日俾人屌老母呀？

令佢地會跪番轉頭

你見我有評到兩個人？
乜嘢達哥我一次都冇睇過 更加唔知佢咩事
我都冇拎佢兩個比較

講緊嘅係宜家喺度鬥慘鬥黃咁
黃店已經實實在在嘅例子
有幾個app都標哂黃綠藍店
唔出名嘅黃依然少人流
出名嘅黃就排極都有

我覺得子華自資拍戲絕對係做白老鼠帶頭帶起 [黃金電影圈]

一定可以！
我可以入戲院睇三次！

會去睇

定晒檔期未架，開晒口呼籲支持會唔會比院線刁難？

反而係要問有咩戲院會上先岩
呢個時勢唔知會有咩戲院肯上佢戲

岩

和你睇

陣間分分鐘有人去戲院影大頭

子華需要我哋啊！

我就老閪都睇啦

睇早場，mk仔、情侶、細路冇咁早起身，仲平啲添

咁同黃色經濟圈有乜關係？
仲有佢口講就話為左自由唔拍合拍片
實際情況係點無人知，可能根本就搵唔到大陸公司肯投資呢

咪由班小學雞影，我真係好撚驚呀

咁咪即無中資囉，你個出發點已經預設左佢係奶共，咁無得講落去。

返校都得
子華有咩理由唔得

不過你咁講達哥都應用到姐
半生反共
唔會問佢呢幾個月去左邊
有大陸合約，做生意都會不宣於口
唔好因為佢之前賺到而反佢

有乜撚野分別

Yes will watch

子華神好波

大力推

就係要呢個態度，唔好睇都照睇，吹呀！

何止撐起一套戲，仲要撐起一層樓！

撐到黃子華買返層樓！

香港人撐香港人，正路！

到上畫先開post
下一個星期已經會cut到得返天地場
已經太遲

真

係
之前果套棟篤神探
我都係買飛入場睇
真係
不過今次都會入場睇
唔睇子華唔通睇果d翻炒到2046既家有囍事同葉問咩

思路清晰

睇三次

根本佢鳩反，用牽動情緒既激烈言辭就想引人諗埋一邊，理性少少都唔會咁樣講野。

睇下拍成點

p

支持子華
講香港人話講左十九幾年

呢套一定去睇

撐子華！

子華！我愛你！

邊個話黃子華唔夠黃個啲人我真係屌撚柒佢
子華鬧緊中共鬧緊港共個時，我諗呢班人仲鴨緊尿片

結論係 一定要睇子華套戲

Gogogo

其他藝人/出名少少既人唔表態就插爆佢
子華神就有特別優惠 我咁撚樣叫鳩反
都係果句 同達哥道歉先啦
達狗起碼都有講句一直關注 而子華神粒聲都無出

推

子華神 絕對係80~90後 政治啟蒙

總之，拍俾香港人既電影，香港人開既戲，無中資，無審查，我就會撐

理撚得你係咪咩無大陸公司投資，你話我盲撐都好

垃圾達狗同大陸公司合作搵錢唔見你講？

撐，黃色經濟圈門𣡶低先可以造大個餅，吸納多啲人

我話你聽，達狗係抵死。

接完大陸手遊，仲有人俾機會佢洗白但係講句一直關注就算數，黃子華賣樓拍拒絕中資係既做法係唔同級數。

幾時上？

講得好撚中

當中立有咩問題先？黃店都係 有表態黃>暗黃>中立啦
睇子華神個重點應該係罷藍而唔係撐黃

我睇夠兩次，仲要唔用學生優惠

Pish

上次睇過套咩神探好撚on9....

但今次都會入場睇兩次
黃色經濟圈

都係果句，好睇，有質素咪睇囉，唔好盲目叫人睇啦
黃片唔係大撚曬，正如好多黃店難食到仆街咪唔撚食佢地囉，就係咁簡單。

推呢個

求下大家唔好再批鬥啦

，
小心此人

冇奶共已經好夠

擁護比批鬥強

一齊支持子華

身為子華神忠實助養者
點會唔入場睇

撐

AC米蘭全隊空難

之前係咪有個post講邊間戲院係黃？
整合埋佢方便大家唔好買錯飛

睇囉

睇！

黃藍—-戲院篇

達狗 奶共 呃小朋友玩大陸game
背景都係中資

黃子華 解釋完套戲 我一定睇

淨係佢拒絕審查而唔合資 已經夠理由支持

我要睇毒瘤!

做人無公關，食屎架啦

本身對睇戲冇太大興趣，但為咗子華我會去睇

子華d戲劇情編排上有問題但我都次次都入去睇

入場支持下子華啦 眾籌佢都唔會開心
佢真心想拍戲比香港人睇

一定要撐到盡

ming仔條撚咁都叫黃冇撚野呀
捐錢比多$1比你當帛金串手足
黑警只係打扮工
中立撚食兩茶禮
迖狗仲衰各兄弟手足幫佢上位先有今日

唔計西片
賀歲檔主要三套戲：
黃子華《乜代宗師》
藍晶《肥龍過江》
藍百鳴《家有囍家2020》
要靠輿論做成決戰趨勢係可以
但問題係贏面有幾多？

其實條數唔會驚人，因為無得否認中國市場係大d
同時成日做假數，點同假數比？

所以一定會撐

睇咗佢咁多年仲唔知佢企邊面咩

政治上，點解有時見到個大佬會棒起廢柴/庸材？
係因為想用呢條友凝聚團體既向心力，等其他手下睇到：“喂呢條友仔都上到位，我咁巧咁叻實有機會啦”
魯魯修既扇要就係個人板

要比佢哋睇到唔會蝕 仲可以賺返轉頭

Agger
黃子華玩黃色經濟圈係overqualified

咁你依半年有冇經常表態同你老豆老母講你愛佢呀 ? 冇既咁你係咪不孝子呀又 ?

正正想講，子華依套戲就係比其他人睇到香港人可以撐起香港本土電影，唔係咩都要搵支國出錢先得

雖然可能有人會話佢冇表態支持運動，但事實上有好多人都係因為佢講政治，講中共先知道，中共有幾邪惡，制度有幾荒謬！

就係咁已經比到理由我入場睇依套戲，未必一定係要支持佢本人，但要支持香港本土電影！

無子華，香港無咁多人有政治覺醒，因為睇慣子華先會有咁多政治反思

撐硬子華

agree

樓主都係轉載fb Terry Yeung

篇文有D問題喎.
邊個話要蝕錢先叫黃? 從來都唔覺有呢個風向.
根本呢半年幾以黎佢無出過聲先係大家對子華神反感既原因.
你自己都講佢係好多八九十後既政治啟蒙,
結果呢個「政治啟蒙」響香港政治最critical既moment無出過聲, 甚至連一丁點既表態都無.
我唔會話想批鬥子華神, 但始終係內心既一條刺.

Anyway你講到咁, 我都會去睇ge. 當係支持本土.

一人一票睇電影

戲院要人

撐起黃色經濟圈

搵達狗比話人雙重標準真係on撚9
先唔講子華呢十幾年對香港人政治啟蒙影響多過達狗幾多
淨係堅持自資唔要合拍片，又驚中共政治sensor ，成套野for香港人呢點已經差好遠
達狗同中資合作賺人仔

幫你補source

過年一齊去睇返場戲輕鬆吓先

一定入場睇！

香港各行各業同大陸「緊密合作」咗咁多年，
一下子要割哂唔係咁易，
要重建香港產業鏈唔係一朝一夕，
黃色經濟圈（良心經濟圈）只要大家有心實行，
一步一步由最簡單嘅開始先，
慢慢ABC就應該被接納。

至於子華套戲，
坦白講我對內容無乜期望，
但為咗一句「拍畀香港人睇」，
我就一定會支持，
因為要身體力行話畀班睇死香港市場嘅人知：
「你哋放棄香港係錯，香港係有市場」。
歡迎所有人拍target香港市場嘅戲，
歡迎「奶黃」。

啲人話佢半年冇表態都有啲問題，佢擺明係上去拍套戲寸葉問一代宗師，唔夠錢所以去大陸拍都好合理，係咪真係要人賣埋自己層樓破產住劏開先開心
同埋佢人係大陸，點表態，表態既話真係戲都拍唔成被失蹤被自殺
話佢嗰啲又係冇腦冇文化冇見識，都係唔配有民主

g持

721
831
101

睇幾次

直頭新年活動 帶埋爸媽一家大世入場睇

都同意既不過我唔會睇

拒絕中資、為香港人拍其實同係黃既無直接因素

佢啲show反共到咁出面，
本來就無可能有中國人or藍絲會睇佢套戲

要睇有幾多戲院肯上
十年都係得600萬票房 但果陣係供不應求
因為唔夠場次

含涙都要睇。

.

推呀

認同，咁幾時同達哥道歉？人地近排出片做咩要屌人？

子華絕對係黃到發金
由細睇佢show睇到大

佢廣東話直播係俾香港人喎，收中資錢唔影響佢直播架，佢都係玩外國game，子華平時的廣告無中資咩？

如果新年撐黃子華，可唔可以之後撐埋嚟緊嘅本土港產片？

唔該各位吹雞，要票房第一呀

講得好
黃圈本身整出黎就係想話比D商家知
有消費能力嘅人o係我地依邊 做我地生意唔會比做大陸人生意差
但而家變左佢首先要係黃 然之後唔可以賺太多或者甚至唔可以賺
咁點樣做落去?

根本一個經濟圈 賺錢係一定嘅
咁人地賺到 你就話人地人血饅頭又依樣又果樣
香港人再唔學識團結 真係唔好諗住會贏
唔知邊日就會有人走出黎話黃之峰係出黎拎光環
龍門冰室賺到開多間係人血饅頭

Tui

係, 好多都勁爛, 不過會照支持,

就係作為答覆仆街政權既最好回應

唔奶共至少係敵人嘅敵人

屌你老母
人地為左唔要比中共控制審查
子華依套戲回唔到本既
仲講咩黃色經濟圈

佢啲劇多數都唔錯 好高收視率
但係一拍戲就變票房毒瘤
但唔緊要照睇

香港人係咪包括黃絲，藍絲同中立？

黃同藍最大分別係藍所有野都激進極端
黃係有包容智慧唔係睇表面
所以我撐乜代宗師

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*連儂廁
*Twitter戰線
好 重 要

黃店賀年食品

咁達哥開台你撐唔撐？佢都有鼓勵學生，叫人珍惜生命喎

達哥keep住有開台 有互動但隻字不提，比人觀感係自我審查

子華係隱居咗咁款，冇出聲由佢

一個講左幾十年，咩都夠喇

人地早就講左金盤𠺘口

不過宜家黃店搞成咁，要黃色經濟圈撐一套電影only, 相信都好難

未聽過達狗講支持民主同反共
完

早場囉 一係睇好夜

【台灣大選】香港未來預想圓－－建立香港媒體、文化、Youtuber圈

對達哥認識唔深 從來冇屌過佢
我覺得唔睇表面既門檻就係要有自我分析能力
要分析要有足夠數據
黃子華我有足夠認識 我會出聲
唔足夠認識既我會聽多啲先
所有人或店舖都係
但如果你要我比較達哥同子華 可能係子華真係年資耐啲 入屋啲 如果我了解多啲達哥可能我都會撐 但佢冇子華咁大迴響唔代表冇人撐或唔應該撐
不過我鼓勵你可以用唔係拉其他人落水既方法去令更多人了解多啲達哥

雖然係，但希望黃店既質素可以越來越好

14年太細個唔識上網？專登開隻walking dog出來屌政府喎

就算在反送中事件，佢一開始唔出聲，8月都有份響應罷工啦,比子華神行得更前，果d要講的講左幾十年資格論仲難聽過粗口

唔明點解唔上埋台灣
而家台灣人睇可能都會有共鳴吧

雙重標準是指無正當理由地針對某一種特定行為，因實施的人不同，而導致評價褒貶不一的現象。例如允許某一群體或個人實施某一種行為，但禁止另外一群體或個人實施相同行為。

雙重標準是一種人與人之間的偏見或歧視，違反了公正、平等的原則，而實行「雙重標準」的人通常不會承認這一點，甚至稱自己很公平。

對於某種事態因時代、環境等外部條件不同，而以兩個不同的標準處理時，也可能被指責為「雙重標準」。

能夠表達「雙重標準」意思的詞句如「選擇性執法」、「只許州官放火，不許百姓點燈」等[1]；勸誡避免「雙重標準」的詞句如「正人先正己」、「以身作則」等。

from wiki